{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47870&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해바담채"
    },
    "text": "当館にはバーベキュー場と幼児用プールをご用意しております。有料の朝食を提供しており、朝食メニューは海鮮わかめスープ、焼き魚、海鮮などを提供しています。宿泊施設の入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車は可能ですが、送迎サービスは提供されません。 雨天時や冬季はバーベキューは使用できず、現地でのお支払いが可能です。最大人数を超えると入室できず、保護者同伴のない未成年者は利用できません。 ペットは客室に入ることができず、利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。火災危険物質である火薬や爆竹は客室内で使用することができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場は無料ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は有料です。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食メニューには海鮮わかめスープ、焼き魚、海鮮などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時や冬季でも利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、雨天時や冬季はバーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内で使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 280
    }
}